鄰居男童疑玩打火機 將3歲女童燒成火人跑回家

中國福建泉州早前一名3歲女童放學後到鄰居家玩耍，卻因鄰居家一個年紀相仿的男童玩打火機，燒着了女童的衣服，導致女童變成了一個全身着火的「火人」，看見她從鄰居家跑出來全身幾乎着火，一個小男孩跟着追了出來。男童父親認為，事發現場沒有任何大人，事發經過仍待釐清，該案上月底已開始審理。

從事發當日閉路電視畫面來看，9月10日下午5時50分，女童突全身着火從男童家跑出，隨後男童緊隨追出。女童阿姨表示，當天女童到男童家玩，疑似因男童玩打火機，才發生憾事，當時烈火整整焚燒女童約半小時，儘管住進深切治療部逾2個月，成功救回性命，但全身54％燒傷，基本上已成傷殘人士。

面對追究責任，男童父親辯稱，很有可能是女童自己玩火，才會燒到自己，不過女童阿姨反駁，據閉路電視畫面，男童隨後跑出時，左手拿著粉紅色打火機，且烈火是自女童後背燒起，小孩怎麼能伸手到後面去玩火燒着自己。

現在男童父親堅持現場未有大人，無人能作證事情真相，全案有待法院調查釐清，而11月27日，當地法院也開始審理此案。據悉，男童家長已支付對方醫藥費2至3萬人民幣。對此，有網民表示，小孩子單獨在家沒有大人，已經是一大問題，而且可以隨便拿到打火機把玩，家人可是沒有做到成年人應有的責任及教育。

有無片

燒半粒鐘

他只是個小孩...

當時烈火整整焚燒女童約半小時

燒半個鐘都唔死得？

啲火都係假嘅

男童家長已支付對方醫藥費2至3萬人民幣

肉熟了 香香的

男童父親辯稱，很有可能是女童自己玩火，才會燒到自己

大陸人就係成日咁諗所以絲多細路出意外
用只是小孩黎掩飾無家教

燒唔死要養一世

咁都唔死？！佢鳳凰座架？！

支那啲畜牲出事只識卸膊

係咪淋左電油 乜撚野質女地既衫可以用打火機燒著全身
就算羊毛燒著左都應該可以整得熄

沒事兒 沒事兒

居然無圖

仆街 今次要落地獄

大陸啲膠衫膠褲？

燒半個鐘仲未變well done

前提要你識點整識佢
兩個3歲

燒半粒鍾 都唔死

蝗生命值真係高

佢點打都打不死!!! 嚇鬼死!!!

firewopeople

屌 以後見到張圖都想起依單新聞

支幼蟲一出世就係有蝗性

事發經過仍待釐清，該案上月底已開始審理。

中國式無恥:

千錯萬錯，唔係我錯，反而極有可能係你錯，.... 算啦，算啦，都唔知係邊個錯，由佢啦

估中國家

鬼國

仆街又要落地獄啦

識用打火機但唔熄拍 /除衫？我識既 三歲已經識講野，應該冇做得到喎

哈,又估到係強國

志志雄

對佢未來無影響？

好似話受害者死唔去的話,賠醫藥費賠到窮
男童家長梗係死口唔認

x man都未必頂到咁耐

週期表護體

燒左半個鐘都係傷54%..

比其他同齡的孩子早熟

Medium rare

X-men...

以前做小手術要燒手指粒疣果陣都有陣bbq味
得三歲仲燒半個鐘一定好撚香

紅燒支那畜

點解係家長賠？
個細路燒到人梗係佢自己負責
唔通個老豆借左人錢還唔到又要個啊爺幫佢還？
又唔係簽擔保
但係個細佬燒到人洗唔洗坐又另外一回事

他只是个孩子呀

大陸野係差D
btw 有無人有片

紅燒乳豬全體

結婚吧

仆街,我睇人玩red dead 啲人都燒唔夠15秒就死咗啦
你同我講半粒鐘？
啲火一定係假嘅
你快啲同我收埋翻啲火佢 我當乜都冇發生過

忘掉地獄的火有多燙

平時好憎cap 廣告撚，
但哩個真係太過份

唔好話大陸 香港都有好多依類型on9仔 讀到中學/大學都仲會拎火嚟玩 尤其是男仔

支那新物料
d 衫易燃d, 放入焚化爐咪易處理d

天生天養,當佢地畜牲咁放養就最好

大學生都玩麵粉 好閪出奇呀

地獄直通車

冇人睇住細路仲好講

燒雞

屌 我要落地獄喇

慢煮

中國出左個神奇四俠，又贏

究竟篇文邊個寫架

好撚痛

你把孩子嚇哭了！有沒有人性！

好肚餓